究竟班公眾人物識唔識分咩叫haters同俾意見

睇完屎萊姆同903真係覺得佢地好撚自以為是
屌個觀眾係有屌唔係有屌
屎萊姆條片仲話自己拍廣告無錯
係無錯但我想講你要拍得好睇唔係下下都同一條方程式去sell 野
跟住岩岩903話欣宜不是夫母什麼都不是
你試下去每一間經理人公司問下 唔係肥姐會唔會簽你
唱得好聽又肥既大有人在啦 你條友仲不斷吹捧肥係忠於自己覺得自己肥先係靚 但肥本身都係一件唔健康既事黎 我都唔明點解你認為肥先岩
成班公眾人物根本就成撚日圍威喂咁 唔岩聽就當haters 我就唔信個個haters係第一句就寫屌你老母呀

根本就有一部分人係為自己既「偶像」著想想佢進步先留言俾意見 可能係語句上有詞好差 但佢地有無反省先
成撚日拎住haters就係錯既硬道理黎無視